澳洲新南威爾斯警察：可用App紀錄性交意願

BBC報道

Australians have derided a suggestion by the New South Wales (NSW) police commissioner that an app could be used to register sexual consent.

On Thursday, Mick Fuller championed the idea of an app where people could digitally record their mutual agreement to have sex.

He said the technology could be used to establish "positive consent".

香港幾時學？

安心出精

性交碼

Scan個閪形？

保護男性

絕無強姦聲明書digital版

黃子華走得太前

DickID and CuntID, 對方個App有你個DickID/CuntID，你就可以任玩

支持好APP

新北市啲台女以後點賺第一桶金

以後強姦人唔係叫人除衫，係叫人開app

連登仔走得太前

個app可以連接mobile payment, 比埋錢都得

變相明碼實價賣淫

Pay As You Fuck(go) Apps

嘟

call埋第3者見證先掂
有得諗

一條龍式自選額外性服務

但可唔可以搶左佢電話幫佢㩒呢

扑野前簽定non-disclosure agreement

NFC mobile phones

PAYG變成PAFG

如果多人運動點處理 一陣b女話唔想同B君搞

做埋外賣app啦
Food Chicken👍👍
十分鐘內送到

呃code小

第時比條女見到咁多record點算

性交碼~正呀

嚫，本apps已新黑名單功能。同時，本公司正在研發資（熟）客名單功能，能讓用戶設定資客名單優惠功能。

我係唔係好有生意頭腦

擺到明就係針對 #metoo 擸巫

但個app要做得細緻d, 同意口交嘟一嘟，真正卜野又要嘟一嘟，咁先清楚

你有無睇到south park 講 political correctness 果集
閪一份, oral 一份, 如果有anal 又一份, 多人運動又一份,
同你買樓一樣咁詳細

整埋Review 點讚功能

每週/月雞中之霸排名榜

根本最大問題係consent可以隨時收翻

建議寫入blockchain
全世界都知邊個同邊個性交 冇得抵瀨

唔開app會點？

自動交稅

之前好似聽過類似
開波前簽名
中場一半簽名
完場後簽名

個閪密碼係0000

上埋扑chain

雷公行得太前

Delivewhore

用NFC嘟八達通

Share with friends
分享至MeWe Facebook Instagram